★鳩估！明天恒指跌幾多？

-3000起錶

不明朗因素已經反映曬 聽日暴升

港女留返俾大陸人玩, 已清倉ALL IN美女

明天跌1200-1500點左右

美女 咪又係支拜

仲trump咩

老老柒柒,800應該走唔甩

-2800

守到28000都笑，睇美股今晚點。

參考2020年3月

老貓very lamp

買左嘅咪坐下，溝下貨囉，反正港股要追落後。半年後就會多謝我。

點解你咁黑心

當時有trump，梗係唔同

現在支拜，分分鐘drop to $0

唔會未加息一定唔會爆。
睇今次回幾多。

高開2%再跌返落原位

升返一千點

都無可能會跌架喇 千跌完點都升

升呀老貓，咪出嚟燈啦